【還記得櫻花正開】沖繩五天鳩Hea順道賞櫻遊

事因上年八月廚叉做左個特價，沖繩+東京/大阪/韓國 五千幾蚊兩set商務機票
我早幾日就出發左去沖繩Hea住玩左五日啦！

比D圖大家睇下先

出發！

大鄉里第一次搭Business，原來有得排快隊過海關

都係喺廚叉個Terminal上機 上機之前入下佢個lounge先！

D裝修都OK既，D野食就都係比你填下肚咁啦

準備上機！

今次架機係A333 D位都算係較為新果種
呢種商務倉既私隱度都算高 因為Economy係喺後面個門口入 唔會經過Business位 唔洗你眼望我眼

每個位都有個紫色既枕頭同張都幾軟熟既被

前面有兩個架比你擺野，個電視個size都好大

那霸有無賞櫻的好地方呢？

上機有杯welcome drink 我揀咗凍檸茶

架機飛定咗就開始serve lunch

呢個係頭盤 都ok既 但係個主菜好難食 唔記得咗影

食完就諗住恰陣 呢架機D位係可以訓直 都幾驚喜 仲有排掣比你較角度

話咁快就到咗喇！

我自己就無喺那覇睇，但與儀公園應該有個那霸櫻花祭架

又飛

輕輕鬆鬆鄧梓峰

尼間航空公司仲有冇係飛機度播佛經？

無呀 但係d櫈好似壽衣

隻指甲色

對唔住囉

到咗之後我地首先擺低D行李返酒店
我地今次住係JR Kyushu Hotel Blossom Naha 酒店location都幾好 離車站7分鐘左右路程 轉彎就係國際通

張床都闊既 仲有D位可以開行李

洗手間仲乾濕分離

個浴缸可以兩人一齊浸

擺好左D野之後就去左國際通行一陣 過無耐已經天黑
有朋友話琉球之牛好好食 但係因為打電話先有得book既關係就walk in碰下運氣睇下有無位啦！

可能我地夠早又係平日 唔洗等就有位 我地叫左兩個set再加個牛舌

好撚好食呀！！！D牛係有油花，一啖牛一啖飯正到喊呀！！

應該都夠既

lm

之後我地食完又行左一陣D濕鳩藥妝店補下生活所需咁啦
平日晚上真係無乜人行 好舒服

行返酒店經過一間好出名既暖暮拉麵 好撚多人排隊
幾年前食過記得係幾好味 屋企人又話想試下 最後就決定宵夜食佢啦！

滿滿的蔥花和芝麻

呢個係辣的

可能呢幾年食過好幾間好出色既拉麵 我覺得暖暮無我第一次去食咁好食lu 至起碼係唔值得排咁耐隊去食

第二日一早就去左牧志第一市場 諗住行完先去拎車
唔知係咪晏少少先會多D檔口呢？我地十點幾去到都唔算好多檔口開左

見到有一檔既海鮮好似幾新鮮 老豆就話不如食海鮮啦！

見到呢隻泥蟹好大隻！老豆話就係你啦 比卡超！

此外仲買左幾隻蝦同埋一隻龍蝦添
btw 呢度千祈唔好買其他刺身 連劣食開既台狗都話唔好食
檔主佢送左幾塊比我地 係真係唔撚好食的

樓主邊到睇櫻花 上星期去完先開得嗰少少

G持
4月我都去沖繩

去左名護城公園 同 八重岳櫻之森公園
前者真係得一棵，後者就都已經唔少了

去幾多日呀，book左野未

5日4夜or4日3夜
乜都未諗 不過自駕應該好plan d
btw仲睇緊機票
唔知買唔買廚叉好

揸到就揸啦 沖繩唔揸車好難玩架 離開左那覇D車好疏先有一班
唔計佢係支那野同有機會執 廚叉性價比幾好既 我近幾次都係飛佢

我就係驚佢會執 雖然依家又話唔會
因航又貴左dd
等過年再睇下點
會揸車 因為我好憎等車

正呀

行程？

Day 1 香港 > 國際通
Day 2 第一牧志公設市場 > 萬座毛 > 草莓園 > 名護城公園 > 古宇利島
Day 3 八重岳櫻之森公園 > 百年古家 大家 > Aeon Mall名護店
Day 4 Aeon Style Rycom > 瀨長島 > Okinawa Outlet Mall Ashibinaa
Day 5 返香港

買完之後就上樓上既餐廳，每人500Yen就可以幫你煮

炒蟹 好有蟹味 好好食 呢隻九千幾Yen 4個人食到超飽

龍蝦刺身 好鮮好爽 隔離D三文魚係送的 完全唔好食

龍蝦頭拎左去煮味噌粥

燒蝦大家可以唔洗買，唔太新鮮

我仲有一set係3月，佢千祈唔好執住呀

隻蟹
以為去咗大排檔
如果唔睇個刺身

係 但係真心幾好食

夜光貝呢

屋企人食過唔係好鐘意，今次無嗌

幾多人食琉球之牛？
幾錢？

一啖砂糖一啖屎咁慘

四個人食呀 不過我唔記得左幾多錢啦...

隻蟹>>>>> all

食完海鮮就拎車向北出發！
第一站係萬座毛 係幾似象鼻既 但係我地留左5分鐘就走

之後我地就去左擇士多啤梨 每位1500Yen 40分鐘放題
好甜好好味呀 我起碼食左30粒以上

攞緊假4月中去朋友婚禮，順道玩下

Lm

食完士多啤梨我地就長驅直進去名護城公園睇下有無櫻花啦
話說我地去既時候係櫻花剛剛開，所以一路揸上山都見到少少

一泊好架車就有隻貓行左入我地車底避太陽

行左一陣都淨係見到一棵開得最多

四月可以去潛水喎，沖繩個海好靚！

因為名護城無乜花 時間又好早 我地就渣左上古宇利島行下
沖繩個海真係世界級

有D人話D海膽飯好食就去試下 但係其實我真係覺得唔好食

可能拎得3日

我都買到呢個plan
三月飛沖繩

呢個plan真係好抵屌！祝你飛到大機！

我飛果班取消咗晨7果班，要我坐11點，我屈佢俾我回程改返4回果班夜機

你第二程幾時飛 飛邊呀？

首爾，上年年尾飛咗喇

去唔去水族館？
佢隔離有個沙灘係世界級靚

唔去呀，不過我就係住水族館隔離間酒店

我下程去大阪

有時間去牧志食鐵板燒石垣牛啦

我走左架啦！下次下次！

之後我地就返左酒店check in
我地今日住既酒店係Hotel Orion Motobu Resort and Spa

姐姐幫我地推行李返房！

有大大張床同大大張sofa 其實呢間房應該頂盡可以訓4個人

房出面既景 有好天氣個海就好靚

今次全程都係靠Osmo Pocket影 真係好方便

我駕駛經驗唔算太多 所以就盡量避免揸夜車
我地今日都無再出返去食晚飯 係酒店食佢既自助餐就算
凍既熱既甜既鹹既都有 都叫不過不失啦！

仲有大家都比錢食既Blue Seal雪糕任拎

幾好天喎

係呀，臨走先落雨

所有相都係Osmo pocket 影😮

係呀，有D就係係d用osmo pocket影既片cap圖cap出黎

lm支持

第二日我地就去左八重岳櫻之森公園去睇下有無櫻花

㩒錯掣tim

第二日我地就去左八重岳櫻之森公園去睇下有無櫻花
一路揸上山已經見到都有D開左花啦！
係呢度要慢慢揸，因為一路都有人會泊埋架車係一邊落車影相

上到山頂，見到D櫻花基本上都係沿住車路開

都算係咁啦，收貨！

睇完櫻花之後，我地就去左食lunch
今日既lunch係喺一間叫《百年古家大家》既餐廳食飯
間餐廳係一間百年建築入面 所以成間都係木屋黎 幾特別

呢間餐廳專食Agu豬既 有得食沖繩麵 同埋炸豬扒
而我book位果陣就訂左2個Agu豬同2個和牛 shabu shabu set
侍應姐姐帶左我地上二樓

一黎就黎左D sides同埋D醬先

Agu豬同埋豬餃子

和牛set

我覺得呢度真係好適合同家人黎 因為佢好多位 都座得幾舒服可以慢慢食
而且食物都真係唔錯